\begin{song}[remember-chords]{title={Sivi Sokole}}

	\begin{kitica}
		Vi^{Em}soka je planina, nebo izna^{Am}d nje, ^{Em} \\
		a ^{Am}na nebu si^{Em}vi soko, gle^{H7}da na mene^{Em}. 
	\end{kitica}

	\begin{refren}[recall-chords=kitica-default]
		Si^vi sokole, pri^jatelju sta^ri {} \\
		da^j mi krila so^kole da prele^tim pla^nine. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Du^boka je Sutjeska, kanjon i^znad nje, ^ {} \\
		na^ kanjonu Ti^to stoji, gle^da na mene.^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}[recall-chords=kitica-default]
		Si^vi sokole, pri^jatelju sta^ri {} \\
		da^j mi krila so^kole da prele^tim pla^nine. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Na^ kanjonu Tito stoji i poru^{}čuje: ^ {}\\
		"Sut^jeska se mo^ra preći, da s^pasimo ra^njene" {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}[recall-chords=kitica-default]
		Si^vi sokole, pri^jatelju sta^ri {} \\
		da^j mi krila so^kole da prele^tim pla^nine. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Su^tjeska je probijena ranjeni^ su spašeni, ^ {} \\
		kra^j Sutjeske^ heroj Sava ^osta da leži^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}[recall-chords=kitica-default]
		Si^vi sokole, pri^jatelju sta^ri {} \\
		da^j mi krila so^kole da prele^tim pla^nine. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Ra^dili smo, radimo, radit će^mo još ^ {}\\
		d^{}ruže Tito, k^unemo se, po^bedit ćemo^. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}[recall-chords=kitica-default]
		Si^vi sokole, pri^jatelju sta^ri {} \\
		da^j mi krila so^kole da prele^tim pla^nine. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		He^j, haj brigade, ne bojte^ se rada, {} \\
		s^vi smo jedna, sa^mo jedna, Ti^tova briga^da {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}[recall-chords=kitica-default]
		Si^vi sokole, pri^jatelju sta^ri {} \\
		\begin{repeated}
			da^j mi krila so^kole da prele^tim pla^nine. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
